特朗普話拜登勝出選舉

咁即係點

如獲至寶

樓主文盲

得個標題
文呢

但重申選舉被操控

淨係睇He won兩隻字

禾屌

fake news既最終地步
cut頭兩隻字就可以吹到咁

Fake news media如獲至寶
然後香港媒體又搬字過紙咁樣翻譯新聞
其實好尷尬

He won, but I will win

Fake 到咁

屌鳩晒啲標題黨
You are fake news!

cut得now未？

Now 電視台仝人死全家，世世代代做中國人

直接講番佢繼續指控選舉有舞幣咪完
洗唔洗咁撚癲啊大佬

Fake news到咁
屌

屌NOW柒撚完未呀
He won because the Election was Rigged
佢之所以贏係因為呢場選舉被操控
NOW同樓主就講成侵已承認拜登贏出

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
He won because the Election was Rigged. NO VOTE WATCHERS OR OBSERVERS allowed, vote tabulated by a Radical Left privately owned company, Dominion, with a bad reputation & bum equipment that couldn’t even qualify for Texas (which I won by a lot!), the Fake & Silent Media, & more!

樓主老母個西就臭晒

fake news拉

樓主pin呢個

一早講左now係藍媒

Now 你可唔可以唔好咁肉酸

下 未睇連登之前睇到NOW個標題先 完全俾佢誤導左

淨侵新聞點會係睇新聞

即cut 太多假新聞

This claim about election fraud is disputed

Now
有無得投訴？

句野係咁既意思咩

Now 食狗屎

now紅底?

佢俾now跣一獲姐

陳鐵狗上台我就無開過now news 睇

而家習慣睇埋回覆先，就算唔識英文或者有第二D消息都可以睇定D先

Fake

藍絲撚識英文咩

now新聞大家可以戒咗佢
已經係ccp控制

cls fake news都幾個熱門

冇話投降喎

痴撚線 咁樣屈

唔識英文真係好恐怖

Now 話 侵認輸

屌你老母now呢d仆街左媒玩fake new

Now 有線 經濟都係咁講

大部分香港媒體都係咁講 有咩問題？

Fake News
自己上侵twitter睇

成班垃圾左媒話俾全世界知佢哋唔識英文

學好你d英文 唔好沖出嚟柒

侵真係好慘
唔只被美國本地媒體封殺
連HK媒體都係咁對佢

同 建制話 認輸但呢個選舉不公 有咩分別

即係唔打司法戰，唔打內戰啦

CUT Now

大核彈！！侵侵認輸！ ！

弱智仔檢測時間

拉

呆登要做總統要侵侵認證
侵認證先係最後答案，你班左膠黨媒又露馬腳

係now 文盲 樓主睇now無寫錯野

傻鳩

Fake news! 如果蘋果日報報出嚟，即刻取消訂閱！！

fake news

真心嚇死個人灰咗半分鐘，即刻上嚟連登睇下，先知原來係fake news

咁依個應該譯「 特朗普宣佈勝出選舉」

Fake new

你個人又蠢又唔撚識英文
又要衝出黎柒
屌你老母臭化閪

咁多冇腦既洗版就知咩事

點同fc鬥

多謝 fake new , fake 得多已唔會怕了

柒撚完未

咁似連登仔d topic

你呢啲柒頭咪斷章取義囉
睇now又信到十足
7少陣幫幫忙啦樓主

拜登承認自己不會成為總統！特朗普已經勝出！

一起底就知樓主腦殘
日日開埋哂d垃圾post
我一個post正皮多過哂你d垃雜post總和

唔睇content 斷章取義
傳媒真係識嘩眾取寵

其實有大大個侵侵twitter睇，仲洗乜鳩睇經MSM既二手消息報侵侵講乜

樓主下次小心d啦

個but唔係淨係指 但
你地班人返去讀小學啦屌

美國大選｜特朗普稱拜登「勝出」只因選舉舞弊 強調「我沒有承認任何事」

啲人對香港媒體報外國新聞做到翻譯就可以?
有啲係FC唔到 但最低限度係咪侵講都無睇
睇到有間quote左段話係侵講 但侵個Twitter無
搞咩

明顯啲妓者有心咁譯啦 咁先會多人睇

出貓考第一算唔第考第一

Now新聞部D英文水平仲C過我

NOW新聞真係可以唔睇

now新聞愈來愈多7野

所以話香港醫護都係冚家剷嚟

越位入球算唔算係入球

Now = tvb

Now早就染紅啦